［做正事啦屌］唔該清水灣及附近區議員入嚟睇吓，快啲叫路政署搞撚番掂佢

屌你老味咁算點撚樣

係邊區負責

推

詳細位置？

唔知

南圍上斜往清水灣道方向？

係喎，你唔講我都醒唔起區議員呢招，撘問，請問係邊個區議員負責呢個位？

勿炒車，2011年已經有，呢個應該係俗寫黎

>|<

一向都係用舊體字式寫法, 你google map睇番9年前既街景都係咁.

唔好意思借個位
用緊Samsung手機/Tablet既手足睇路

何偉航做實事